平時狗竇內戰就多 今日波台內戰

反劇透派：2&b 為首 =
劇透派 ： n賓首 =

利申：我反劇透派 屌你老母咩 去其他台劇透啦
搞鳩自己人

想睇其他台比人激到生蝦咁跳

引戰王同n賓比人bam？

未睇咪撚上連登囉

支持樓主

反曼之道 任重而道遠

好地地上來反利比班仆街戲透左

好撚嬲 今日公司開大個陣 想mon下曼狗竇笑料
點知就劇透左 個post重要長期置頂

傾緊 CA4 波台內戰

好彩咁耐以黎無人約過我睇戲

所以無睇開唔驚比人劇透

自己一個都可以去睇
我都係自己一個人去睇閪時段坐靚位
兩個人去睇得返閪位

唔搵我一齊睇？睇完順便book酒店訓返晚

屌入場都睇佢點打嫁姐